脫左墨3個星期, 仲有個幾深色既紅印係咪正常?

3個禮拜前做左個雷射脫墨, 脫完佢叫我每日消毒下個傷口同埋貼膠布
過左1個星期左右唔小心整甩塊焦,之後過兩日又生返,再過一個星期就自然甩左,冇凹洞,但係有個好明顯既紅印
想問下洗唔洗搽除疤膏, 定係等佢自然就會好?

推

我脫左七年都仲有印

巴打脫完有冇搽野？驚太遲搽冇得補救

你本身粒墨大唔大粒
深唔深色？

有機會要脫多次

當年我都係脱左兩次
暑假脱完 聖誕再去補脱

都算深，但唔係好大粒，有毛生係上面果隻，仲要有小小凸
咁你脫完洗唔洗做返啲咩護理，見人話要搽防曬，又有人話用除疤貼會快啲淡色

會變返做墨

你兩三個月仲有印
就去返補脱啦

我脫完之後無去街一星期
同食野食得好清 無食好重色素既野

要防曬但唔好用除疤貼
基本清潔同用多啲保濕
皮膚會復原得快啲

我脫左三個禮拜咋
依家係紅印，好似暗瘡印果隻
乜有紅印都可以要求補脫既咩？我又唔係生返出黎
咁我出街前都搽下防曬先
唔該曬

點解咁講
依家唔係傷口好返變紅色正常既咩

其實好正常
你當有個傷口 之後都係有印再慢慢退
唔好曬咁多 防止色素下沉

好的，唔該曬
暫時搽下防曬同保濕啦咁我
如果過多幾個禮拜都冇咩退色先再算
Thx

如果粒墨係好大粒,傷口會大
有機會有PIH
打laser或用美白產品
由佢退會退好耐

咁除疤貼有冇用架？
諗住如果過多1/2個星期都冇好轉就試下

要睇到傷口係點先知

傷口大約同bb彈直徑差唔多
依家係深紅色
我諗都要睇多一個禮拜左右先知會唔會退色
因為都係甩左焦1個星期左右

咁可以等多兩星期左右先
正路會自然慢慢淺色
剩低少量印會耐少少先退

好的
唔該曬

死啦巴打
可能真係pih ，個疤而家仲係暗紅色
我前幾日買左喜療疤隻啫喱搽緊
想請問下除左搽防曬仲有咩可以做到

我之前去cheapcheap美容院脫左兩粒 $100 2-3個月就冇哂印 我覺得係因為有做好防曬 平時剩係搽用開既保濕lotion
美白產品好刺激 刺激令到黑色素沉積 唔好貪一時之快啦 加強物理防曬好過 eg戴帽

唔知我中間唔小心整甩塊焦關唔關事
暫時出街都會搽防曬
依家岩岩好一個月，可能傷口深同大，要耐啲復原掛
希望會慢慢淡啦

事關我今日仔細睇下個傷口
唔似人地甩焦果隻粉紅，而係深暗紅，似祖紅，所以開始驚驚地，唔知正唔正常

推一推
有冇過來人解答下大約幾耐退印

唉岩岩皮膚有問題睇醫生
順便問埋佢個傷口咁紅算唔算正常，佢話我本身皮膚唔好，易有疤，個紅印應該就係咁
唉等我仲專登去比4000做雷射
仲要係當眼處，好sad
果啲咩激光美白有冇用架

咁個印如果想快d消就要用laser啦
呢個紅印要打532nm
BTW, 邊度做laser脫墨要$4000咁貴